王者回歸 － 曼聯與魔連奴 E-mail 此主題給朋友

[隱藏]
昨晚，終于看到了一場不一樣的英超比賽

曼聯＋魔連奴贏的不單是一場比賽，贏３分，最重要的是 － 風范

我之前出的帖，一直指出曼聯班底無問題，問題系魔連奴戰術傳球太多，等運到（等對家出錯）而把握力又差，悶Ｌ到球迷燥狂，而魔連奴私人個底差，經常被球證旁證玩死，Ｄ無厘頭１２碼，射入當越位永遠只會發生在魔連奴帶果隊

而自歐霸無重要小組尾場賽事ＭＫ仔復蘇，曼聯打法可以話有好大幅度轉變，點變？少傳球，有個人突破，多試射，唔會球球都高波，依家Ｄ地波都好毒

可以話，加埋ＭＫ仔每一場一球開始，依家所有入球，都系兩三腳已經中場到籠門，無拖，仲個人突破或穿透射入，睇魔連奴呢兩年Ｄ屎波，依家Ｄ進攻真正系入局，防守更加very good, 呢Ｄ打法同防守，如果早Ｄ復蘇，點輸得俾曼城，點４蛋俾干地，

有早知無．．．．．．，復蘇不怕遲．．．．．．

而昨晚的驚喜，系見到好有風范的曼聯同魔連奴，昨晚曼聯后衛洛荷被兜巴星，最后雙雙領黃，如果系早前的魔連奴，肯定又踢水樽，屌球證，而居然曼聯球員好克制，魔連奴重攬頭攬頸同對家領隊去嘆紅酒．．．

講真，甘多年，乜強隊未見過，真正支持一隊波，贏輸真系不重要，巴塞羅那一樣可以被守死，葡萄牙國家隊一樣可以打巴士，睇到雙方打好波點都好過睇茅波，睇插水，雙方和氣賽后交換球衣，向球迷謝意，去飲紅酒，點都好過賽后打官司（向足總）

曼聯今時今日的風范，有真正的王者風范，贏英超冠軍貌似有Ｄ難，甘，先＂立＂杯仔，再贏歐霸，魔連奴應該可以做得到呱

屌你老母留名

[隱藏]

魔性
易食指數

p

屌喇星咩垃圾文筆黎